[集思廣益] 張敬軒有咩非熱門歌係好聽

睇完軒仔live聽到佢講酩酊天使
之後一聽真係勁正 歌詞好有意思
軒仔仲有冇咩歌係唔太紅但好聽 求巴打介紹

酩酊天使真係正到不得了

呢首好正 但無咩人提

未來的回憶

騷靈情歌
悔過詩

襯
怎麼可

酷愛

你唔講我都唔記得左首歌

井

追風箏的孩子

男孩最痛

狐

不吐不快

悲劇人物

隱形人

塵埃落定

井
遇見神

蟬

夜宴
怎麼可

迷失表參道

找不到龜頭 來到你陰道

屌你

單打獨鬥

騷靈情歌真係心正有聽開

Hins Live in Passion有聽過 正

無名指的光環
唔知點解youtube搵唔返首歌

春秋

無能為力
惜愛

感情用事
悲劇人物

隔夜茶

襯
塵埃落定

他的故事 算唔算?

春秋係咪算紅

襯

Spotify有

琴晚軒仔fb 開live
佢話唔會係live唱 酩酊天使
因為一唱就會忍唔住喊

怎麼可
夜宴
不吐不快

毒撚情歌

酷愛隻碟啲sidetrack
男孩最痛 感情用事 悲劇人物

dear u

酩酊 點讀

酩酊天使, 感情用事 (好喜歡佢用陳百強腔去唱), 只是太愛你

十分認同
Btw聽廣州朋友講張敬軒係廣州之光

追風爭的孩子
塵埃落定

呢兩首好多人都唔識欣賞

讀銘頂 (好似係

襯 悲劇人物 不吐不快 塵埃落定

入黎就係想講呢首
好似未唱過LIVE?

羅賓

他的故事
餘震
遙吻
Blessing
酩酊天使
呢幾首真係好聽到不得了

非熱門歌.....

咁撚難唱 應該唔會有原key live出現

追風箏的孩子要聽2014 演唱會版

塵埃落定
感情用事 都好聽架！！！

呢到好多首熱門歌喎
追風箏的孩子
迷失表參道
春秋
騷靈情歌
呢啲全部都叫熱門啦

PS I love you

呢首真係連fans都好少提

仲有deadline

溫馨提示冇人提

一早就知!
無一首唔識

遇見神
不吐不快

相對論
羅賓

呢兩首都唔算好冷門啫

石徑

井 無得輸

講起ps i love you 通常只會諗起supper moment 個首

你阿ma大減價

樓上都幾多冷門下

石徑，根本成隻碟都超正

雪花抄

同願望樹上

唔知熱唔熱喎 總之春秋啦 仲要港樂版

遙吻冇人講

呢首正

隱形人 真係冇乜人講

春秋熱度拍得住笑忘書喎

De Javu
悔過詩
兩座位跑車
明瞭

Stop the time

披星戴月 算唔算非熱門?

港樂版-大熱

其實佢無乜歌唔熱門 太好聽鳥

Blessing

我和秋天有個約會

老了十歲
翻唱嘅留低鎖匙

披星戴月主打黎喎老友

上面個班連春秋都夠膽講
都話明非熱門 係咪唔識字

孤單公園真係好正

透露
釋放

好鐘意不吐不快d 詞
唔知算唔算冷

佢太多歌我都已經分唔清冷門定熱門

感情用事
追風箏的孩子
男孩最痛

自

願望樹上

無能為力

不吐不快
笑忘書
港樂版特別正

病況!!!

留低鎖匙 好似係

櫻花樹下

呢首超正 無咩人聽

佢唔紅既歌好多都好聽過佢紅既歌

只是太愛你有無人岩

追風箏的孩子
男孩最痛

最卑微的願望

最鍾意既歌就係塵埃落定

詞靚，好聽。

留名

識貨

如果開多次港樂就正

緋荔榭 少年

老了十歲

病況
攝氏零度

春秋算唔算

明暸 期待

我完全唔撚知隊濕鳩moment有呢首歌

冇人講溺愛

壯舉呢？

無人提溫馨提示

春秋
井

攝氏零度
悲劇人物
遙吻

分手前的雨天
如果我

有冇邊首歌張敬軒唱得唔好聽

沙龍

呢首我好鍾意

惜愛

靈魂相認 個人覺得唔算太hit

感情用事

悲劇人物
感情用事
男孩最痛
追風箏的孩子

903拉闊唱林憶蓮啲歌

有無人覺得張敬軒好高汁

唔係港樂其他交響樂團都ok

btw 6月又有concert

沙龍我覺得係編曲問題，俾返原本佢唱應該OK

鍾無艷佢唱過幾次都麻麻

我的天 餘震

呢d都非熱門
不如講埋my way, 期待喇

喱個音樂會我覺得唱得平淡左d

壯舉
最鍾意聽佢啲喘氣聲

孤單公園
手望
攝氏零度
過雲雨

故園花茶 港樂版

病況

冇人講 yes&no

兩座位跑車！！！
追風箏的孩子！！

追哂咁多頁終於有

聽完春秋 再聽塵埃落定

感情用事真係少人識

係好難聽
自己係fans都要講

願個首勁 自彈自唱 和音又正

春秋 餘震 ps I love u 笑忘書 騷靈情歌都叫非熱門

呢堆最熱咁濟呀

06-10年 軒仔代表作黎

諗起朋友有首最愛係冷門黎
過雲雨

嘩屌 好耐冇聽過喇 呢首好撚正個時成日聽

夜宴

翻唱既
你救那一個

襯
塵埃落定
緋荔榭。少年
叮噹可否不要老
隱形人
感情用事
夜宴

都正到仆街但少人提/佢少唱

去到第5頁先有人提

2014 live in passion 詩郵寄

睇完fb live, 酩酊天使 依排就聽不吐不快，得廣州一個live

不要

下次愛你

我的天 算唔算熱門

大熱

呢首好撚好聽

襯 好聽到離晒譜都好冷
仲有塵埃落定 隱形人都好正

唔好再講咩春秋 我的天啦 行出街求其問人都識唱啦

冷門精選:

我個名
悲劇人物
病況
聲音
男孩最痛
單打獨鬥

明瞭冇咩人識

冇一首符合標題

冷門又鍾意既舊歌
襯
狐
蟬
孤單公園
deadline
隔夜茶
怎麼可
ps i love you
酩酊天使
夜宴
雪花抄
Déjà Vu
故園花茶
感情用事
石徑
Yes & No

仲有christopher chak x 林夕既不吐不快同塵埃落定
希望黎緊演唱會會唱

國語歌
dear u
過雲雨
春天
無能為力

近年少少既歌
緋荔榭少年
叮噹可否不要老
靈魂相認

家園
幾好聽，冇咩人識同埋算係最難唱果幾首
歌詞都幾正面

悔過詩真心正

睇到topic第一時間都係諗起酩酊天使先
無能為力、襯、單打獨鬥我都好鍾意

故園花茶

佢唔會再唱架別

單打獨鬥
無名指光環

呢首領悟粵語版黎喎 都唔算原唱

塵埃落定
無能為力
襯

惜愛

斷點

Hurt so bad 就黎都叫冷門

溺愛

禁講法酷愛同櫻花樹下都應該無咩人識

當係幾個演唱會唱過，呢首已經無咁冷了

btw dear u

惜愛-淡淡然嘅唱法，好舒服
偷故事的人-個人認為正過遇見神
分手前的雨天/溺愛/失戀有獎/怎麼可
呢堆放主打都唔失禮

加埋青春常駐
冷門四步曲

定局其實都正 可惜唔推

襯真係冇得輸，連唱k都冇呢首

因為真係麻麻

不肚不快係最正

鋼琴好正！

但其實個intro 好一般

正喎
個期環球半放棄佢冇宣傳姐

填到斷斷下呢

琴日fb live終於唱咗半首塵埃落定

Ching ho ball

惜愛
緋荔榭
港樂故園花茶

首首都紅到已經分唔到係熱門定冷門

成9雰先得一個人講yes & no

就係想講酩酊天使

井
失戀有獎
最卑微的願望
老了十歲

過雲雨

Urban Emotions 大部分歌

他的故事，Hurt so bad

不吐不快
一睇標題四隻字就腦海到彈左出黎

怎麼可
惜愛
單打獨鬥
家園
襯
兩座位跑車

上面成堆熱門歌演唱會都唱過幾次 迷失表參道每個公開演出都唱咁濟都可以話係冷門

成9頁都冇人講曝光

Dear u

風起了
高八度
無名指的光環
隱形人

佢有好多side track都好鬼正

非熱門喎

我都想講
Dear u果時聽到喊

佢翻唱嗰首婚紗背後好好聽

不吐不快 最正嘅side track沒有之一
不過live難唱到氣都斷

Spotify 無

多d係佢開facebook live／ig留言提佢唱
尋晚成班人洗佢版先肯歷史性首唱塵埃落定

洗到佢唱感情用事/襯/urban emotion啲歌

重覆的眼淚就是你自欺的安慰獎

遙吻

手望 有無人同taste ?

佢連塵埃落定都唔記得點唱，呢幾首仲舊d真係要搵多d人洗佢版提佢

酩酊天使佢用黎紀念好朋友架

入嚟就係想講呢首

怎麼可
不吐不快
正啊

agger
Btw 過雲雨

眼睛好似無plug 過？

但超好聽

故園花茶 好撚正
但係身邊冇人識欣賞

find my way 算唔算

首歌叫My way

果首係中島美嘉

翻唱婚紗背後
石俓
迷失表參道
等了又等
Yes and No
井 （呢首痴撚線 必聽Live版 ）
最卑微的願望 （有d似井）
隱形人

好多好多 多不勝數

無名指的光環
當時同初戀都一樣咁鍾意聽 仲記得聖誕嗰陣兩個喺海傍一路聽一路行 宜家

其實仲有留低鎖匙 老了十歲 等等
我諗呢堆歌未必係叫冷門
係軒仔既Fans一定識
只係呢d歌都係佢仲未係樂壇咁紅同資訊未咁流通個時唱的

男孩最痛
感情用事
悲劇人物
單打獨鬥
怎麼可

btw無人推蟬

Deja vu

襯
不吐不快
塵埃落定

呢3首比較鐘意

句i'll find my way 成日令我搞錯首歌既名

一定係追風箏的孩子

全部都好聽喎

墨爾本的翡翠佢係咪唱過

全部都好聽！
我好鍾意佢！！

黑歷史 Boys and Girls

蟬好似仲難有機會唱到比起堆舊歌

依首正
情濃濃秋天 濃濃情溫暖 兩對望 互愛纏 怎料人如孤燕
重回來這秋天 人茫茫再不相見
這約會 沒法完 空望滿山紅樹秋楓仍在怨

怎麼可

翻唱算唔算？

近排 我本人 吳哥窟都好正

雪花抄
靈魂相認

演唱會live 好正，但唔知點解一拎獎上台唱就差左幾皮

有唱過live ? 有無link

Ps I love you

呢首真係

詩郵寄

襯
隔夜茶
靈魂相應
井
披星戴月

攝氏零度
留低鎖匙

茶想曲

plug 完之後當我無講過咁

我愛張敬軒

只是太愛你

無能為力
靈魂相認

等我講首真・冷門
單打獨鬥

從同伴走到情人，最終少個良朋⋯⋯

怎麼可 講拋棄小動物 心都up埋
遇見神 利申 非耶撚但都覺得好感動

我有我拼命後，最艱苦一仗打完才聚頭。。。。

任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺～

其實係做乜撚野

單打獨鬥
依首我先覺得係佢人生入面的神作

吻我變了問候 舊傷口裂縫舊情人在繡...

未入黎都想講酩酊天使

咁多人講D Plug 左既歌

遇見神真係我聽過唯一一首好聽嘅聖詩

唯一一首唔洗問係咩教會嘅歌...

非熱門又未去到冷門仲唔係他的故事
愛在盡頭仍是愛

連手望都非冷門

睇嚟我要出合唱歌先得喇

高八度!!!!!有冇人聽!!!

他的故事係urban emotion first plug嚟
之後先plug櫻花樹下

高八度⋯⋯

孤單公園

井同我和秋天有個約會算係熱門定冷門

港樂版嘅脈搏奔流都好正

井算熱啦，兩個演唱會都有唱+其他無出碟細show 唱過
秋天冷冷地，印象中嗰套劇完左之後都無乜唱過

昨夜，清晨

咁多頁都冇人講

我幾鐘意

仆街就仆街啦!

溫馨提示 隱形人 孤 夜宴

好時晨

我意思係高八度唔冷啦

我鍾意喎

仲有雲裏的月光咁耐都未有人講
而家都仲係我個playlist到

但係反應細好多喎

但過咗舞台劇就無人再理

好少知道呢隻碟既存在

嘩差啲唔記得左！！！呢首我都好鐘意但真係極冷門 聽親呢首歌都好窩心

未來的回憶

印象中某個演唱會既開場
有幸係LIVE睇

花一生只想講愛情 貧窮尙且溫馨 都可使我高興

感情用事
放榜
隱形人
我和秋天有個約會
悔過詩
觸摸心跳

10年紅館
佢開場係勁高吊起左，一開場唱第一句就係“請 抬頭看我” 勁正

兩座位跑車

感情用事
好好聽 但真係極少人聽過咁

urban emotion 全碟
已經聽到唔知邊首有PLUG邊首冇
狐，夜宴，鬧鬼愛情

不過好似話佢最唔鐘意喱隻碟

咁好多人真係只聽plug歌既

你確定無？

識貪

貨

不要
正到仆街
仲要張軒自己作曲作詞

重有deja vu 隱形人 願望樹上
呢隻碟真係好鬼正

所有未熱門嘅歌曲

其實上面好多都好正

感情用事 男孩最痛

有冇人聽 「井」其實都好正 好有層次！
首歌都幾難唱

無名指的光環

軒仔乜撚野歌都好聽

top 3難唱
佢最近一次concert自己都降key

另一隻係過客別墅？

個人認為stop the time,最悲微的願望

石徑
同麥家瑜合唱嗰首

以我理解係排比黎

世界是大人遊戲
這幼稚預言誰謹記

唔算好冷，不過軒仔當初冇比首歌斌妹既話會hit多十倍

曝光

軒成功在好多歌都可以掌握得好好聽
所以冷門熱門都好多好聽

識貨
聽佢唱人地歌既LIVE

深藍
味道
聽說愛情回來過

自己cd就
遙吻
悔過詩
他的故事

係咪得我鐘意聽 my way

公園前
襯
怎麼可
井
不吐不快

我講d相對冷門
隱形人,願望樹上,攝氏零度,襯,茶想曲,隔夜茶,單打獨鬥
明暸,分手前的雨天,未來的回憶,無名指的光環,夜宴

特別推介
怎麼可 歌詞表面睇以為冇咩特別
但其實係講 由寵物(貓/狗)的角度去訴說由寵愛到被遺棄的難受
有養寵物既人一定會touch,而且編曲方面都好特別有別於傳統的a,b,a,b,c,b段

未來的回憶同無名指的光環勁似迪士尼d歌

軒仔真名上連登

好似新碟會拎返黎唱

呢隻碟係遺珠

我鍾意呢個井既live

佢話呢隻碟最速食 練一陣就唱
感覺上係嗰排流行咩style就唱咩

已經錄埋

祼跑未

binc

識野

都無歌唔好聽

又逼害我

ue隻碟速食得黎歌好聽 最衰好多歌都未唱過live

隔夜茶有冇提過

lm

我諗係佢想自己對首歌有感受先拎出嚟唱 但太趕
好似廣偉對你瞞我瞞 I miss you無咩feel但我地又好鐘意咁

完全唔明點解冇人聽過雲雨

放榜

酩酊天使
溺愛
單打獨鬥
夜宴
Ps i love you 算熱門歌 但係CD 版果種唱法好難入耳 港樂引返人地聽呢首
酩酊天使應該冇機會演唱會唱 ?果日開live 話聽前奏已經想喊

de javu，狐同不吐不快都唔算速食k歌

酩酊天使應該唔會有機會唱live

家園
幾年前聽電台聽到一段仔之後就有排係咁loop
詞好之餘仲要有同blessing差唔多既高音,好撚勁

攝氏零度
石澳....唔係石徑

風起了

石徑真係好撚正好似張軒無咩合唱歌係fail

家園應該唔會唱啦
新移民主題曲好敏感 最好當冇出現過

非熱門點都係演唱會無唱過嗰啲啦
病況 Deja vu 單打獨鬥 隱形人 鬧鬼愛情
有唱但唔多人識
期待 兩座位跑車

呢首都叫冷門？！

披星戴月
不吐不快
Blessing
仲有佢14年live唱夜機好好聽
利申 軒仔忠粉

不能不見

終於有人講

攝氏零度！！都唔錯！

識貨
不過紅唔到呀首歌

睇完之前張敬軒係商台講佢既初戀再聽佢唱追風箏的孩子會有啲sad

蛋記接埋哂d cheap job沾污首歌

只是太愛你都叫冷門

我和秋天有個約會英文版，同賓妹合唱

感情用事 唔知你地有無聽過 我就幾Like

慢慢雪落有聲

夢裡看風起了

茶想曲